如果我哋呢刻接受撤回一個訴求就收貨

咁同被打被拘捕被性騷擾嘅手足割𥱊有咩分別

四大訴求

缺一不可